覺唔覺日本仔好唔食得辣

d所謂「激辛」既野, 全部都唔辣 佢地口中既激辛原來不外如是

鐵一般的事實

本身日本飲食文化, 調味料等等都太唔注重辣

香港人細細個食茶記咖哩長大
日本人食緊甘口咖哩包

最頂唔順係佢地打邊爐唔落辣

香港都唔食得辣
都無乜邊間野真係辣

佢地果d乜乜地獄拉麵呢

18禁咖喱樓主搞唔搞得掂？

啲野唔好食先會加大量辣落去

墨西哥人：覺唔覺香港人好唔食得辣

侮辱左地獄兩個字

日本人辛辣麵都頂唔到啦

是但啦去到都係食壽司拉麵

同日本人食飯，好少辣佢地都頂唔順
唔知整體係點啦

唔食得辣唔係問題
但唔好成日講啲乜激辛 地獄 極辛
一食 屌 仲廢過譚仔中辣

嗰啲仆街真係唔好出街食嘢要食辣啦
搞撚到而家啲鋪頭好多都為咗就個班撚樣將啲辣嘅嘢食整到唔辣

激辛最多都係香港中辣level
不過食過池袋鬼金棒 増し増し都算夠辣
然後中野有間擔擔麵麻到仆街

真，通常糧食唔夠既國家先要用辣辟走啲腥/唔新鮮既味

買過支日本辣椒油居然一啲辣味都冇